媒體盤點21世紀五大聯賽球員炒12碼次數:C朗第三

Messi?

咁快估到第1位

球王又一數據做第一

The 50 players with the most penalties scored
1 Cristiano Ronaldo 114
2 Francesco Totti 75
3 Lionel Messi 75

頭3位都係佢地

入75球炒22球

邊撚個畀Messi射

所以巴塞5-1巴黎果球黑哨12碼搵尼馬射

唔重要果D比美斯射

啲侏儒迷好鍾意話美斯大方讓比人射

大方到炒PK

114先炒18個算可接受？

連登仔：十二碼都炒？

可接受，但唔計

Kobe 話有料先做到nba炒粉王
不停炒都仲有信心不停射
所以美斯係最勁

垃圾托迪

8成5入其實好高下 以佢射嘅數量黎計

入75炒22呢

正常
今季英超都係入71炒20

邊個係世一同世三

牙朗都要努力追上去

totti排第2都垃圾?

06年12碼絕殺澳洲先有世界盃
果陣意大利有紅牌，如果學美斯咁炒12碼，分分鐘出局無冠軍

傻西你老母仲垃圾 第二都垃圾